不如即刻轉圍狗總屋？

元朗好難守
出番市區安全d

去
唔去

Be water 大家

去後面走 包班狗羅友

圍得來都天黑不如撤先

成班打手又叫人走

好多人冇出元朗怕危險 狗總大家熟路會再多d人

屌又唔係叫人返屋企

要黑警忙於奔走呀

點都好要留一齊留要走一齊走

無分别，你都係叫緊人走
明明人多先安全

一係開po呼籲唔敢入元既人去狗總
點做到好 要幫元朗現場人手

你搞咁多野都不及你落場，唔撚再幫你推post

就係你d冇腦撚屌 害死前綫
元朗根本唔適合開戰

你裝唔夠狗黎緊係打遊擊
下下集中兵力